冷冷雨 Wo…… 沒焦點因找不到你

竟然唔系譚伯？

收嗲啦🚬

搽定KY等通櫃啦